我可能有超能力

早幾日整損咗隻手 今日已經好返
我睇戲嗰個狼人都有依個能力

你係豬女

你妄想我同你一對 好嘔心。。。

女仔 is girl

你會唔會諗多咗...

肥豬王。。。

有無你自拍直出？

我唔自拍

後母？

如果我有逆轉的超能力

係喎係喎

唔好返先係

我可以射d白色野出黎 我見蜘蛛俠都有呢個能力

係咪ff大波唔面紅

wow

咪拎我acc貼don9圖

洋腸小公主又用你ac

你老母用緊

小駙馬又嬲豬